大佬 醫護人員個風險唔單止係自己既生命呀 傳染病黎架

一個唔覺意由未知感染左既患者傳染左比自己
冚家鏟呀

啲大陸人好古惑架

仲要隨時14日冇病症，中左都唔知

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

Agger